武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

蓋ching 好勇

蓋清犯國安法，已報驚

支共肺炎

Cls玩命

舉報你

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

唔鍾意？以後叫武漢做新冠算囉

武肺 兩隻字最簡潔

武漢肺炎 永恆不變

武漢肺炎 支拿肺炎

支那製造嘅生化武器 ----- 武漢肺炎

Mon po 狗， 你奈我咩何？

ho jeng

屌你老母搞撚錯，冇英文版我點share出去啊。仆街

謠言

賴屎狗你唔係中國人？

唔係，呢個地球冇人想做支那人